林鄭為何不同意獨立委員會。

我估怕爆出元朗白衣打人的主謀人及警察的高層的配合人,所以用香港陪死